原來陳雲海後生過古天樂

但雲海個feel大佢最少十年

但已經中過風

性格又係廢老feel...
以前都成日聽佢電台，近年由其中風後d口吻同茶記呀叔一樣

根本仲衰過八婆

越來越共，like吓啲串佢留言都比佢block

佢以前冇咁仆街
以家問佢野如果係幾百集入面曾經講過佢就話人唔係真‘’粉絲‘’

佢而家啲思想係幾偏激
不過佢真係為香港做過好多嘢

佢追擊黑警又幾落力既，話晒都炸兩俠，追擊港鐵絕無留力，搞到公關定客股果d聽到henry chan都驚

Pish

咁人地死過返生
我覺得佢係唔想再忍班契弟,有咩不滿咪直接屌柒人,唔會再收收埋埋
覺得冇野輸咪鐘意點就點

可能大病一場後，覺得做人唔需要咁虛偽，所以佢乜都直接講出口囉 但係開始左做格羅茲尼，每集都吹水時間多過想講主題，同埋成日搵埋100毛入面其中一個員工做節目，真係麻麻地 當然依家佢自己做既節目唔需要對d咩人負責，佢想個節目點就點既，所以已經冇聽佢好耐了

其實佢用 patron 開始已經冇聽
你可以話我cheap

同埋可能人大左，聽佢d陰謀論有時真係心諗做乜鳩

又借d意話人唔買patreon 就係見真章

5蚊美金一個月佢都6000蚊

Btw唔係話唔值，係想講原來唔錯
D女賣j圖真係發到達

咁以佢名氣係worth既
佢d遊記成日去d戰地記者都唔敢去既地方

係，我記得果時串鳩洪永城果套野扮到好危險
佢去過根本同拍出黎完全唔同

雲海真阿叔
髮線又後無打扮 前兩年中埋風
古仔有保養但塊面都有啲好硬

古天樂直程似eyeshield 21果個胸肩厚...塊面係勁膠